現實只有武漢肺炎可以制裁班黑警

佢地晚晚ot身體一定好差

三萬分之幾啊

狗屋爆發就一傳十
假設我唔介意
依家有咩方法可以中武肺

多啲搭巴士來回深圳灣游車河

佢地有哂最撚好既裝備啦

咁又唔好自己 留得青山在 咁多北上食野既 又有一准中港婚姻

繼續用念力念死佢地啦

休班警邊有裝

開始執二手口罩，入箱贈黑警，或者現丟都好

推

哎
不得不同意

入去瑪加列，除咗口罩，睇下揾唔揾到武癈病人間房，揾唔到都越接近越好，睇下沾唔沾到D 病毒返來，然後去狗署報失跌銀包

好方法喎

反正黑警已經架空政府
林鄭都控制唔到

咁不如好好利用武漢廢然攬炒一鑊熟

醫院執二手口罩捐贈忠誠勇毅嘅警隊

只有武漢肺炎可以實現黑警死全家